點樣可以證明資料當事人無法親身提交申請證據?

想問入境事務處婚姻登記處拿d資料?
遲d唔係香港....我授權人代領
其中有樣野要交 -
「資料當事人身在香港以外的地方，或身在香港但能證明無法親身遞交申請及／或領取申請結果的證據」

係咪我係外國打個卡影張相定俾著機票佢睇就得